<resources>
    <string name="app_name">Task Manager</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="user_agreement_content">Пользовательское соглашение\n\nЭто пользовательское соглашение (далее - \"Соглашение\") устанавливает условия использования приложения \"TaskManager\" (далее - \"Приложение\") и описывает права и обязанности пользователей при его использовании.\n\nПредмет соглашения\n1.1. Пользовательское соглашение определяет условия предоставления права использования Приложения.\n\n1.2. Пользовательское соглашение является обязательным и применяется ко всем пользователям Приложения.\n\nПрава и обязанности пользователя\n2.1. Пользователь обязуется использовать Приложение только в целях, указанных в его функциональности.\n\n2.2. Пользователь обязуется соблюдать законодательство, правила пользования интернетом и принципы морали и нравственности при использовании Приложения.\n\n2.3. Пользователь несет ответственность за сохранность своих данных, а также за использование учетной записи и пароля.\n\nИнтеллектуальная собственность\n3.1. Все права на Приложение и его компоненты принадлежат его авторам.\n\n3.2. Пользователь не имеет права воспроизводить, модифицировать или распространять Приложение без письменного согласия его авторов.\n\nОтветственность сторон\n4.1. Авторы Приложения не несут ответственности за ущерб, причиненный пользователю в результате его использования.\n\n4.2. Пользователь несет ответственность за любые действия, совершенные им при использовании Приложения.\n\nИзменения в пользовательском соглашении\n5.1. Авторы Приложения имеют право вносить изменения в настоящее пользовательское соглашение без предварительного уведомления пользователя.\n\n5.2. Изменения в пользовательском соглашении вступают в силу с момента их публикации.\n\nЗаключительные положения\n6.1. Настоящее пользовательское соглашение является юридически обязательным документом для всех пользователей Приложения.\n\n6.2. Любые споры и разногласия, возникающие в связи с использованием Приложения, подлежат разрешению в соответствии с законодательством.</string>
    <string name="terms_and_conditions_text">Положения и Условия Пользования\n\nПожалуйста, внимательно прочтите следующие условия перед использованием приложения Task Manager.\n\n1. Принятие Условий\n\n1.1. Используя приложение Task Manager (далее \"Приложение\"), вы соглашаетесь с настоящими Положениями и Условиями Пользования (далее \"Условия\"). Если вы не согласны с какими-либо из этих условий, пожалуйста, не используйте Приложение.\n\n2. Личная Информация\n\n2.1. При использовании Приложения вы можете предоставлять некоторую личную информацию, такую как ваше имя, адрес электронной почты и другие контактные данные. Мы обязуемся защищать вашу личную информацию в соответствии с нашей Политикой Конфиденциальности.\n\n3. Использование Приложения\n\n3.1. Приложение предназначено исключительно для личного использования. Любое коммерческое использование без предварительного согласования с разработчиками запрещено.\n\n3.2. Вы обязуетесь не использовать Приложение для целей, противоречащих законодательству вашей страны или международным нормам.\n\n4. Отказ От Ответственности\n\n4.1. Разработчики Приложения не несут ответственности за любые убытки, прямые или косвенные, возникшие в результате использования Приложения.\n\n4.2. Мы не гарантируем, что Приложение будет работать без ошибок или прерываний, но обязуемся предоставить техническую поддержку и исправлять обнаруженные ошибки в разумные сроки.\n\n5. Изменения в Условиях\n\n5.1. Разработчики Приложения оставляют за собой право в любое время изменить настоящие Условия. Изменения вступают в силу с момента их публикации в Приложении. После таких изменений ваше использование Приложения означает ваше согласие с новыми Условиями.\n\n6. Заключительные положения\n\n6.1. Настоящие Условия являются полным соглашением между вами и разработчиками Приложения относительно вашего использования Приложения.\n\n6.2. В случае каких-либо вопросов или замечаний, пожалуйста, свяжитесь с нами по адресу электронной почты, указанному на нашем веб-сайте.\n\nСпасибо за использование нашего Приложения!\n\nДата вступления в силу: с момента установки приложения</string>
    <string name="privacy_policy_text">Политика Конфиденциальности\n\nПожалуйста, внимательно прочтите следующую Политику Конфиденциальности, чтобы понять, как мы собираем, используем и защищаем вашу личную информацию при использовании приложения Task Manager.\n\n1. Сбор Информации\n\n1.1. При использовании приложения Task Manager мы можем собирать следующие виды информации:\n\nЛичная информация, которую вы предоставляете нам добровольно, такая как имя, адрес электронной почты и другие контактные данные.\nИнформация об использовании приложения, включая даты и время доступа, продолжительность сеансов, и информацию о вашем устройстве и его настройках.\n2. Использование Информации\n\n2.1. Мы используем собранную информацию для следующих целей:\n\nПредоставление и поддержка услуг, оказываемых через приложение Task Manager.\nПовышение качества и удобства использования приложения, в том числе путем анализа обратной связи пользователей.\nОбеспечение безопасности приложения и предотвращение мошенничества.\nСоблюдение законодательства и выполнение правовых требований.\n3. Разглашение Информации\n\n3.1. Мы не продаем, не арендуем и не обмениваем вашу личную информацию с третьими лицами без вашего согласия, за исключением случаев, предусмотренных законодательством.\n\n3.2. Мы можем разглашать вашу информацию третьим сторонам, таким как поставщики услуг, которые работают от нашего имени и под нашим контролем, с целью предоставления услуг и поддержки приложения.\n\n4. Безопасность Информации\n\n4.1. Мы принимаем меры для защиты вашей личной информации от несанкционированного доступа, использования или разглашения. Однако ни один метод передачи через интернет или метод электронного хранения не является абсолютно безопасным, и мы не можем гарантировать полную безопасность ваших данных.\n\n5. Изменения в Политике Конфиденциальности\n\n5.1. Мы оставляем за собой право вносить изменения в настоящую Политику Конфиденциальности. Изменения вступают в силу с момента их публикации в приложении. При продолжении использования приложения после внесения изменений вы подтверждаете свое согласие с новой версией Политики.\n\n6. Связь с Нами\n\n6.1. Если у вас есть какие-либо вопросы или замечания относительно нашей Политики Конфиденциальности, пожалуйста, свяжитесь с нами по адресу электронной почты, указанному на нашем веб-сайте.\n\nСпасибо за использование нашего приложения!\n\nДата вступления в силу: с момента установки</string>
    <string name="nav_header_desc" />
    <string name="nav_header_title" />
</resources>